[夜間]有無番夜既朋友

岩岩先番工，好悶
齊坐，幾時先坐到6點

係咪得我一個番夜

保安？

返晏

Hello. 利申 六點先放工

Hi

24倉
利申文職

請人麼

番夜同慢性自殺有咩分別

人工真係特別高咩

好似請

無計，做細既咪要，啲呀sir級咪唔洗
我都係貪大工司有福利

同埋學識又唔高